{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044315",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "해풍담거진항코다리네 김포직영점"
    },
    "text": "金浦市傑浦路142-9に位置する海風潭巨津港コダリネは美味しい料理を販売しています。 代表メニューは辛い半干しスケトウダラの煮付けとスンドゥブです。 また、さまざまな種類の豆腐料理も販売しています。 スープの種類としてはちり鍋とメウンタンが選べ、季節ごとにメニューが変わります。 駐車できるスペースも十分で、様々な集まりも可能です。 ベビーチェアも提供しており、デリバリーとテイクアウトも可能です。 場所情報では、傑浦洞4-310番地に位置しており、営業時間は毎日11:10から21:00までです。 キッチンは毎日15:00から16:00までしばらく閉まります。 価格はメニューによって異なり、ピリ辛半干しスケトウダラの煮付けは38,000ウォンから58,000ウォンまで販売され、他のメニューの価格も異なります。",
    "QA": [
        {
            "question": "コダリネの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "辛い半干しスケトウダラの煮付けとスンドゥブです。"
        },
        {
            "question": "コダリネの場所はどこですか？",
            "answer": "金浦市傑浦路142-9に位置しています。"
        },
        {
            "question": "コダリネの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日11:10から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "コダリネのキッチンは何時から何時まで閉まりますか？",
            "answer": "毎日15:00から16:00まで閉まります。"
        },
        {
            "question": "コダリネではデリバリーやテイクアウトはできますか？",
            "answer": "はい、デリバリーとテイクアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "コダリネの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "メニューによって異なりますが、ピリ辛半干しスケトウダラの煮付けは38,000ウォンから58,000ウォンまで販売されています。"
        },
        {
            "question": "コダリネでは何種類の豆腐料理が販売されていますか？",
            "answer": "さまざまな種類の豆腐料理が販売されています。"
        },
        {
            "question": "コダリネのスープの種類は何がありますか？",
            "answer": "ちり鍋とメウンタンが選べます。"
        },
        {
            "question": "コダリネの駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車できるスペースが十分にあります。"
        },
        {
            "question": "コダリネでは何人までの集まりが可能ですか？",
            "answer": "様々な集まりが可能です。"
        },
        {
            "question": "コダリネではベビーチェアは提供されていますか？",
            "answer": "はい、ベビーチェアも提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 355
    }
}